# Adv_JS HW3


## Теоретичне питання
Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

## Усі завдання потрібно виконати, використовуючи синтаксис деструктуризації
# Завдання 1
Дві компанії вирішили об'єднатись, і для цього їм потрібно об'єднати базу даних своїх клієнтів.
У вас є 2 масиви рядків, у кожному з них – прізвища клієнтів. Створіть на їх основі один масив, який буде об'єднання двох масивів без повторюваних прізвищ клієнтів.

const clients1 = ["Гилберт", "Сальваторе", "Пирс", "Соммерс", "Форбс", "Донован", "Беннет"];
const clients2 = ["Пирс", "Зальцман", "Сальваторе", "Майклсон"];

# Завдання 2
Перед вами массив characters, що складається з об'єктів. Кожен об'єкт описує одного персонажа.
Створіть на його основі масив charactersShortInfo, що складається з об'єктів, у яких є тільки 3 поля - ім'я, прізвище та вік.

const characters = [
  {
    name: "Елена",
    lastName: "Гилберт",
    age: 17, 
    gender: "woman",
    status: "human"
  },
  {
    name: "Кэролайн",
    lastName: "Форбс",
    age: 17,
    gender: "woman",
    status: "human"
  },
  {
    name: "Аларик",
    lastName: "Зальцман",
    age: 31,
    gender: "man",
    status: "human"
  },
  {
    name: "Дэймон",
    lastName: "Сальваторе",
    age: 156,
    gender: "man",
    status: "vampire"
  },
  {
    name: "Ребекка",
    lastName: "Майклсон",
    age: 1089,
    gender: "woman",
    status: "vempire"
  },
  {
    name: "Клаус",
    lastName: "Майклсон",
    age: 1093,
    gender: "man",
    status: "vampire"
  }
];

# Завдання 3
У нас є об'єкт' user:

const user1 = {
  name: "John",
  years: 30
};

Напишіть деструктуруюче присвоєння, яке:

- властивість name присвоїть в змінну ім'я
- властивість years присвоїть в змінну вік
- властивість isAdmin присвоює в змінну isAdmin false, якщо такої властивості немає в об'єкті
Виведіть змінні на екран.

# Завдання 4
Детективне агентство кілька років збирає інформацію про можливу особистість Сатоши Накамото. Вся інформація, зібрана у конкретному році, зберігається в окремому об'єкті. Усього таких об'єктів три - satoshi2018, satoshi2019, satoshi2020.
Щоб скласти повну картину та профіль, вам необхідно об'єднати дані з цих трьох об'єктів в один об'єкт - fullProfile.
Зверніть увагу, що деякі поля в об'єктах можуть повторюватися. У такому випадку в результуючому об'єкті має зберегтися значення, яке було отримано пізніше (наприклад, значення з 2020 пріоритетніше порівняно з 2019).
Напишіть код, який складе повне досьє про можливу особу Сатоші Накамото. Змінювати об'єкти satoshi2018, satoshi2019, satoshi2020 не можна.

const satoshi2020 = {
  name: 'Nick',
  surname: 'Sabo',
  age: 51,
  country: 'Japan',
  birth: '1979-08-21',
  location: {
    lat: 38.869422, 
    lng: 139.876632
  }
}

const satoshi2019 = {
  name: 'Dorian',
  surname: 'Nakamoto',
  age: 44,
  hidden: true,
  country: 'USA',
  wallet: '1A1zP1eP5QGefi2DMPTfTL5SLmv7DivfNa',
  browser: 'Chrome'
}

const satoshi2018 = {
  name: 'Satoshi',
  surname: 'Nakamoto', 
  technology: 'Bitcoin',
  country: 'Japan',
  browser: 'Tor',
  birth: '1975-04-05'
}

# Завдання 5
Дано масив книг. Вам потрібно додати до нього ще одну книгу, не змінюючи існуючий масив (в результаті операції має бути створено новий масив).

const books = [{
  name: 'Harry Potter',
  author: 'J.K. Rowling'
}, {
  name: 'Lord of the rings',
  author: 'J.R.R. Tolkien'
}, {
  name: 'The witcher',
  author: 'Andrzej Sapkowski'
}];

const bookToAdd = {
  name: 'Game of thrones',
  author: 'George R. R. Martin'
}

# Завдання 6
Даний об'єкт employee. Додайте до нього властивості age і salary, не змінюючи початковий об'єкт (має бути створено новий об'єкт, який включатиме всі необхідні властивості). Виведіть новий об'єкт у консоль.

const employee = {
  name: 'Vitalii',
  surname: 'Klichko'
}

# Завдання 7
Доповніть код так, щоб він коректно працював

const array = ['value', () => 'showValue'];

// Допишіть код тут

alert(value); // має бути виведено 'value'
alert(showValue());  // має бути виведено 'showValue'

# Примітка
Усі завдання мають бути виконані на "чистому" JavaScript без використання бібліотек типу jQuery або React.